cc tai算唔算成功搞散左場運動

cc tai日屌夜屌 話黃店難食又偽黃 唔air drop又偽黃
又屌鳩同路人左膠 又大玩文革式批鬥
終於比佢地玩到由200萬人得返15萬人

推

仲有15萬人咪偷笑

等睇樓主係五毛係分化撚